每晚都5點到就扎醒

好撚on9呀 好想死

9點上床訓

同你差唔多
每日4點半自動醒 但明明仲好眼訓

6點左右醒
醒左訓唔番

咁樣醒一醒 個心情即刻唔好 又會有焦慮

+1

壓力大先會咁

通通都係焦慮症，我行過晒呢啲路

最近開始咁
之前鬧鐘唔響到最後一round 都唔醒
而家鬧鐘未開始響就醒左
但上床時間冇變

點先好返...